鐵板餐呢個ON9食法係邊個發起先

辣殺

你個po都係

日本

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

來少

冇jarjar 聲嗰啲低級野點食呀